「鑑定」呢條係咩肥蟲？

右邊係頭
長約3.5cm
洗菜係祼西蘭花入面發現佢
係咪會變蛾？

蠶蟲 佢會不停地吐絲 到時你就發達

唔似

不如養下佢? 可以keep住每日更新
幾好玩呀

你確定係蟲 唔係韓仔食開啲八爪魚？

閃光烈空座，快啲收服佢

唔知佢食乜, 而且佢好有攻擊性

有冇專家知係乜蟲？